## Идея 
1) создаешь `WaitGroup`-счетчик 
```go
	var wg sync.WaitGroup
```
3) задаешь в нем кол-во [[goroutine|рутин]], завершение которых надо будет ждать
```go
	wg.Add(3)
```
4) в [[goroutine|рутинах]] по их завершение декрементируешь счетчик
```go
	defer wg.Done()
```
5) в коде, где надо ждать - ждешь
```go
	wg.Wait()
```
